送中事件揭開晒班藝人假面具

今次送中事件，發現一個幾有趣現象，關於香港一班演藝界藝人，仲有一班so called KOL (利申ig 基本上follow 晒香港所有歌手藝人，加每日都會loop post)

早從呀林鄭硬推惡法、到6.9歷史性一百萬人大遊行；政總野餐，到演變成政府所謂暴動；黑警催淚彈噴面、子彈射頭、警棍亂毆、醫院拉人、老母問候，到林鄭記招惡法不撤，嬲打嘴臉，毫無悔意，香港人都嬲到爆晒頂！咦ig loop 黎loop 去都唔見班藝人出聲講下兩句既！？平時呢佢地就洗版咁，story 幾咁juicy，美照post 極有貨！班KOL 平時一日十個post 架喎！呢幾日去晒邊？睇黎睇去都係得明哥，何cc (唔洗講啦，佢地真係在心中），同埋一班商台dJ出晒遊行post, 每日電台助攻，加少數由此至中初心冇變既藝人（如王宗堯）真遊行。

而其實當初6.9 的確有極度少量藝人出過post, 但極速比大陸人翻牆鬧，呀佘詩曼直頭比d 唔知乜水大陸人鬧完都可以驚到即刻冇尻都縮，like 完都秒速收返呀屌，天與地呀Yan 從此幻象破滅！之後基本上係藝人都縮晒，靜過拍烏蠅。

後來去到死埋人，激L 到我地班香港人616要二百萬人走出黎！事情變得白熱化，基本上已去到大事大非境界，全世界屌林鄭，建制狗割𥱊，連習大大都話件事唔關我事架！咦？？ 班偽人開始突出個龜頭黎講兩句！首先見到軒爺同容祖兒帶領出post, 講下自己失眠呀咁 (超極度隱晦你當唔係講緊呢件事），跟住其餘班偽人開始陸續蒲頭，亦只係出下po 講下咩"香港人加油"呀"最黑暗既一日"之類廢話，班Kol 仲搞笑，見班偽人都浦頭，我咁耐冇出過post 呀要救下點擊率！又浦頭先，點知又係post 埋d 冇內容黑白照，摺下白花既相。睇到我屌屌聲。真係好悲哀。

D 人仲可以講得出咩佢地盡晒力架喇！屌你啦咩叫盡晒力？咁隱晦出post 出到便秘咁叫盡晒力？而家你淨係幫香港人發聲？件事唔關你事？惡法通過你覺得自己可以置身事外？

實有人話咩藝人一定要發聲咩，有正有反啦係咪！點解一定要幫你呀？然而而家係面對義士壯烈犧牲慘劇，二百萬人遊行，香港呢半個月係發生緊件史無前例，震驚國際既事，咁艱難既日子。面對呢個咁瘋顛咁目中無人既政府，而藝人係比一般市民有號召力有感染力，而佢地係講一句等於我地講十句既事實下，班偽人呢！？ 係冇聲氣，竟然冇人肯出句聲幫下手，原因係可能或者會搞到d 玻璃心會嬲嬲豬，冇得搵人仔！你叫我搵港幣？傻啦咪斷我米路添啊。老實講我真係好無語。你亦唔係幫緊香港人發聲，你係幫緊自己發聲，呢件事係關乎全香港人事，而藝人係更要利用自己嘅影響力企出嚟！而家白色恐怖禁晒聲咁款，倒返轉頭要平民百姓幫你出頭，咩料！

而家送中惡法係未解決！政府企硬不撤！只係事開始冇拉得咁緊，班藝人已經蠢蠢欲動，post 返係電話就沉底既美照，有d 又飄出黎隱隱晦晦講下件事咁，班演藝傘兵真係好好笑。

我本身冇崇拜歌手偶像，係我心目中"偶像"兩個字唔係佢地用。例如孫中山果d 真偉人先可以用"偶像" 兩字形容，藝人唔該收皮。呢件事更加讓我感到，嗰2,000,000香港人先係真正香港偶像，關鍵時刻肯企出嚟為香港發聲，以肉體當黑警，好動容。亦都要真心多謝一班真真正正企過出黎，過出聲嘅藝人、歌手、DJ! 多謝你哋不畏人民幣，做返個真香港人！香港未來日子只會更艱難，香港人繼續加油！咪再靠偶像，自己香港自己救！共勉之！

點都好過淫KAY粒聲唔出，建議除名高/連登女神榮譽

平時拍戲，電影，就做正義凜然，不怕強權個班天皇巨星，

現實就係邪惡勢力下既勢利小人

一句講哂 6月9日之後出post嘅都係搵緊人仔
唔發生大件事都唔出嚟

我覺得平時離地開的
繼續離地係無問題
但有d形象sell本土講到自己幾愛香港
今次連表態都無
真係好肉酸

開名啦

林溢欣呢d.大仆街

一定要提大仆街Andy食人血饅頭

6月13號出條片係參加69遊行

條片一開頭係隻身走到防暴警員前方苦苦相勸「你哋收隊啦」的城姐

然後鏡頭一轉就係Andy 成程笑騎騎參加69遊行 再飲飲食食

屌你老母Andy 你笑乜撚嘢 612咁多人中槍受傷 你好撚開心呀？ 6月13仲出埋d咁嘅片 有冇尊重過傷者同佢地家屬

推

林鄭老母千其唔好落台！！！